HKBN就完約 請各sales入 報價

用緊HKBN 1000mb $158, 9月頭到期
求差唔多價既PLAN,咩都唔要,只係上網PLAN就夠

tg: kklopgg0347

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale